[我唔係大學生]C打會唔會介意人地學歷

是咁的，之前遇過個女仔同我講佢覺得入唔到U既人連Fd都無資格同佢做，話無Dergee係手見唔到呢個人有未來

想問C打們呢種思維普唔普遍呢?又或者咁講係簡男朋友既過程當中學歷算唔算係主要既一環呢(影響你簡唔簡佢)

唔介意又點呀 咪又係俾人飛

講下我自己先
依家讀緊三大 男朋友鯨大 中學同學
畢業之後上到大學 發現好多大學同學都好現實 無中學果時識啲人咁單純
所以讀左半年大學就搵返佢 主動追佢做我男朋友

覺得其實學歷真係唔係咁重要 對方有好多地方做得比我好
學歷唔係決定一個人好唔好既唯一條件
最主要都係睇性格夾唔夾 覺得佢對感情認唔認真
反而係大學識既人好多都唔真 唔會有想同佢地發展既感覺
其實我自己都有能力搵錢 唔一定要搵個有錢過我既男朋友 兩個人夠洗 生活開心就夠

口入面話唔介意,到有其他對像就會開始比較

無友不如己者…

ching ho ball

如果個女仔睇學歷黎揾對象or做fd
咁奉獻你一句 走啦 唔好浪費時間
利申：中學未畢業 水喉學師仔

唔介意，但拍親拖對方都會自卑
一鬧交就講說話我聽：我係垃圾黎，點同你呢d 大學生比姐
比起低學歷，我更介意人(男/女都好) 埋怨所有人睇唔起自己，但又唔爭氣去做d 野令人唔敢睇小自己

利申返：全部ex 學歷都低過自己

自己唔介意就得

人工高就得啦

學歷唔高好難人工高